<source>
<publisher>Cookorico</publisher>
<publisherurl>https://www.cookorico.com</publisherurl>
<lastupdatedat>2025-07-11 03:00</lastupdatedat>

<job>
  <company>Hively Hospitality - Mercure</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>496</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Chef de cuisine H/F</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Notre hôtel : Le Mercure Blois Centre dispose de 96 chambres, 9 salles de réunion, une salle fitness et un espace détente avec piscine intérieure chauffée, jacuzzi, sauna et hammam. Le bar Wine Not ? et le restaurant Le Quai vous plongent dans le décor d'un atelier d'artisan atypique et ravissent vos papilles avec une carte des vins et des produits locaux.</strong></p><p><strong>Votre mission :</strong></p><p><strong>Prendre soin des papilles de nos clients, avec votre équipe !</strong></p><ul><li>Vous êtes responsable de l'ensemble de la production culinaire de notre restaurant "Le Quai", avec une cuisine authentique à base de produits frais et une carte renouvelée au fils des saisons<span style="color: rgb(230, 0, 0);"> </span></li><li>Vous êtes force de proposition sur la carte du restaurant tout en maîtrisant les coûts matières premières</li><li>Vous veillez à la bonne application des normes HACCP</li><li>Vous commandez vos produits, vous faites l'inventaire en fin de mois et gérez vos stocks</li><li>Vous gérez les plannings de votre équipe, les réunions et les entretiens annuels</li><li>Leader dans l'âme, vous savez fédérer votre équipe autour d'un objectif commun : la satisfaction de nos clients !</li></ul><p>&nbsp;</p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un salaire de 3.200 €/bruts par mois pour 37h par semaine avec 2 jours de repos consécutifs</li><li>Une prime sur objectifs pouvant aller jusqu'à 1 mois de salaire</li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande, un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement, des avantages nourriture et chaque heure supplémentaire travaillée est comptabilisée en donnant droit à des repos en plus!</li><li>La valorisation de la coupure à partir de 3h d'interruption</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et Prévoyance offrant des garanties et une couverture maximales</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…</li></ul><p><br></p>
 <p><strong>Votre profil : </strong></p><ul><li>Expérience de 5 ans réussie en cuisine, dont 2 ans en tant que Chef de cuisine dans un établissement hôtelier, envie de rejoindre une équipe unie, énergique et professionnelle</li><li>Maîtrise des outils informatiques : E-pack Hygiène, Word, Excel, Outlook.</li></ul><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate>2025-10-01</startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-11</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/ctj200?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/ctj200?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Blois</city>
      <zip>41000</zip>
      <address>Quai Saint-Jean</address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Mercure</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>496</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Responsable Technique H/F</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Notre hôtel</strong> : Le Mercure Tours Nord est un hôtel de 93 chambres et 400 m² d'espaces de réunion.</p><p>Equipé d'un restaurant, d'un bar, et d'une piscine, il représente une offre de choix pour tous nos clients, business comme loisirs.</p><p>Prochainement rénové, il bénéficiera d'une nouvelle jeunesse !</p><p>&nbsp;</p><p><strong>Votre mission</strong></p><p><strong>Contribuer à un séjour client joyeux et sans faux-pas ! Au quotidien, il s’agira de :</strong></p><ul><li>Gérer les réparations techniques et la maintenance de l'ensemble des équipements techniques de l'hôtel</li><li>Veilleur au respect des normes de sécurité (plan de maintenance préventive, classeurs technique, commission de sécurité, exercices d'évacuation incendie...) et à l'application des procédures</li><li>Gérer la gestion administrative du bâtiment via les plateformes dédiées (GET17 / GAIA)</li><li>Gérer les relations avec les intervenants externes (devis, intervention, suivi)</li></ul><p>&nbsp;</p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un salaire entre 2500 et 2700€/bruts par mois pour 39h par semaine avec 2 jours de repos consécutifs</li><li>Une prime sur objectifs pouvant aller jusqu'à 1 mois de salaire</li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande, un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement, des avantages nourriture (170€/mois) et chaque heure supplémentaire travaillée est comptabilisée en donnant droit à des repos en plus!</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et Prévoyance offrant des garanties et une couverture maximales</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…</li></ul>
 <p><strong>Votre profil :</strong></p><ul><li>Vous maîtrisez les enjeux techniques d'un bâtiment hôtelier</li><li>Attentif aux autres et à l’environnement qui vous entoure : vous contribuez à rendre le séjour de nos clients aussi irréprochable qu’inoubliable en résolvant les couacs techniques au fur et à mesure</li><li>Rigoureux(se), autonome et organisé(e), vous êtes réactif(ve) quand une demande d’assistance est formulée.</li><li>Premières expériences réussies dans la gestion d'un bâtiment</li></ul><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate>2025-08-04</startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-11</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/853dwj?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/853dwj?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Tours</city>
      <zip>37100</zip>
      <address></address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Renaissance</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>503</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Meetings  et Events Sales Coordinator ( attaché commercial) H/F</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Nos Hôtels </strong>: Vous êtes reconnus pour votre esprit d’équipe, dynamisme, et votre sens légendaire de l’organisation ? Vous rêvez d’organiser des évènements d’exception, atypiques et parfois même inattendus ? Rejoignez l’équipe soudée, bienveillante et toujours partante pour partager de bons moments au sein du Gina, Renaissance et Moxy !</p><p><strong>1er groupe hôtelier au monde</strong>&nbsp;: Marriott International</p><p><strong>2 hôtels bordelais</strong>&nbsp;3* et 4*</p><p><strong>3 marques</strong>&nbsp;: Gina, Renaissance et Moxy Bordeaux</p><p><br></p><p>Leaders sur le marché dans leurs catégories respectives, Le Moxy et Le Renaissance font tous deux partie du groupe Marriott International avec comme franchiseur Hively Hospitality, un réseau de plus de 80 hôtels dans 6 pays où la confiance, l’humilité et le plaisir sont les maîtres mots.</p><p>Que ce soit au Moxy ou au Renaissance avec son rooftop Gina, les évènements sont au cœur de nos ambitions. Du séminaire d’entreprise à la réception d’équipes de sport renommées, de l’afterwork au mariage, nous recherchons&nbsp;<strong>LE talent</strong>&nbsp;pour aller encore plus loin,&nbsp;<strong>LA personne</strong>&nbsp;qui saura décrocher les plus beaux dossiers en usant de ses dons de persuasion.</p><p><strong>Notre but premier</strong>&nbsp;: offrir des évènements orchestrés à la perfection pour nos clients de tous secteurs d’activité.</p><p>Sous la direction du DOSM et du responsable des ventes internes, vous aurez comme mission première de créer des évènements privés en tout genre et de vous assurer de la fidélisation des clients en veillant à leur satisfaction à tous les stades de leur séjour, dès la réservation jusqu’à la facturation.</p><p><br></p><p><strong>Vous vous sentez capable</strong>&nbsp;de qualifier tous types de demandes, d’être à&nbsp;<strong>l’écoute des besoins</strong>&nbsp;des clients, de&nbsp;<strong>négocier</strong>, et assurer un&nbsp;<strong>suivi</strong>&nbsp;de vos dossiers avec grande&nbsp;<strong>minutie et proactivité</strong>&nbsp;?</p><p>D’organiser différents formats d’événements sur mesure tout en veillant à la bonne communication entre les différents départements opérationnels avant et pendant les séjours groupes ?</p><p>De superviser l’organisation de l’événement, de l’arrivée au départ, en fournissant un service à la clientèle personnalisé et avec réactivité ?</p><p>De conduire et organiser des visites des hôtels afin de mettre les clients en confiance pour les événements à venir ?</p><p><strong>Êtes-vous prêt(e) à réaliser ces missions</strong>&nbsp;en respectant la stratégie commerciale de chaque hôtel afin d’optimiser leurs chiffres d’affaires et atteindre les objectifs financiers fixés ?</p><p><strong>Alors rencontrons nous !</strong></p><p>Nous avons des projets vertigineux à venir et nous adorerions vous avoir à nos côtés pour les construire en équipe ! Rejoignez un lieu de travail où l’énergie est contagieuse, les histoires vivifiantes et où les défis et les projets en devenir présentent des opportunités inspirantes pour vous faire briller !</p><p><br></p><p><strong>Quelques-unes de vos tâches quotidiennes</strong>&nbsp;:</p><ul><li>Comprendre le marché dans son ensemble – forces et faiblesses des concurrents, tendances économiques, offre et demande, etc. et savoir se distinguer de la concurrence.</li><li>Répondre de manière personnalisée et dans les délais aux demandes des nouveaux groupes</li><li>Qualifier chaque demande afin de présenter aux clients les produits et services les plus adaptés</li><li>Promouvoir, vendre, négocier, suivre et convertir les demandes de groupes</li><li>Assurer une bonne communication avec les intermédiaires de l’hôtel (agences de voyage, réserves d’entreprise, tour-opérateurs, agences OTA, centres de réservation Marriott, etc.)</li><li>Participer activement à toutes les réunions internes afin d’assurer le bon déroulement des événements</li><li>Assurer le bon fonctionnement des fonctions de restauration en adoptant une approche pratique</li><li>Préparer et envoyer les contrats / factures pro forma demandés par les groupes clients</li></ul><p><br></p><p><strong>Nous vous proposons&nbsp;:</strong></p><ul><li>Rémunération selon profil</li><li>13ème mois (rétroactif une fois la période d’essai validée)</li><li>De nombreuses&nbsp;primes (sur objectifs, de cooptation...)</li><li>2 jours de repos consécutifs (week-end) hors évènements</li><li>Plan d'épargne entreprise (à partir de 3 mois d'ancienneté)</li><li>Indemnités de transport à 75%</li><li>Prime de panier repas</li><li>Réduction dans les restaurants du groupe</li></ul>
 <p><strong>Profil</strong>&nbsp;:</p><ul><li>Diplôme de 3 ans d'une université accréditée en commerce ou en gestion hôtelière</li><li>Une expérience préalable dans un hôtel au sein d’un service groupes/événements est un plus</li><li>Solides connaissances et compréhension des outils et systèmes de vente (Opera...)</li><li>Maîtrise du français et de l’anglais</li><li>La connaissance d'une troisième langue est un atout</li><li>Excellentes compétences interpersonnelles et de communication, tant à l’écrit qu’à l’oral</li><li>Excellente gestion du temps : capacité à organiser le travail et à gérer les priorités</li><li>Motivation personnelle</li><li>Fort esprit d’équipe</li><li>Pouvoir de persuasion</li><li>Proactivité</li><li>Prise d’initiative</li><li>Intégrité et discrétion</li><li>Adaptabilité et flexibilité</li><li>Souriant, dévoué et efficace</li><li>Ouvert d’esprit et positif</li></ul><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate></startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-11</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/q6es4y?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/q6es4y?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Bordeaux</city>
      <zip>33000</zip>
      <address></address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Thalazur</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>491</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Employé(e) Polyvalent(e)</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Notre hôtel : </strong>Posé sur la dune, notre hôtel 4* de 165 chambres se fait pudique pour ne pas occulter le panorama et la mer que l’on voit danser depuis les fenêtres des chambres et des terrasses.</p><p>Le restaurant et le bar, ouvert 7 jours sur 7, offrent à nos clients une cuisine saine et gourmande, reflet d’une sensibilité et d’une harmonie autour de produits régionaux et de saison.</p><p>L’accès direct en peignoir depuis la chambre à l’institut de Thalassothérapie et au Spa invite nos clients à la détente et au bien-être.</p><p><br></p><p><strong>Votre mission :</strong></p><p><strong>Prendre soin de nos clients en les chouchoutant, eux et leurs espaces de vie lors de leur séjour.</strong></p><p class="ql-align-justify">Au quotidien, il s’agira :</p><ul><li class="ql-align-justify">d'effectuer le nettoyage des espaces communs (clients et personnel) de l'établissement</li><li class="ql-align-justify">de participer à des missions de nettoyages périodiques sur les lieux publics de l'hôtel</li></ul><p><br></p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un salaire de 1 820€/bruts par mois pour 35h par semaine avec 2 jours de repos consécutifs.</li><li>Horaires : 6h30-14h15 // 12h15-20h00 en alternance, 45 minutes de pause par jour / 2 jours de repos consécutifs</li><li>Un 13ème mois (inclus dans le salaire annuel annoncé) dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande, un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement, des avantages nourriture<span style="color: rgb(230, 0, 0);"> </span>et chaque heure supplémentaire travaillée est comptabilisée en donnant droit à des repos en plus!</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et Prévoyance offrant des garanties et une couverture maximales</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…</li><li>Prime d'intéressement variable</li><li>Prise en charge à hauteur de 75 % des abonnements aux transports en communs</li></ul>
 <p><strong>Votre profil : </strong></p><ul><li>Sens du service avec une grande polyvalence</li><li>Attentif(ve) aux détails, vous aimez quand les choses sont bien faites</li><li>Première expérience d'1 an minimum, qualités relationnelles, <strong>envie </strong>de rejoindre une équipe unie, énergique et professionnelle</li></ul><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate>2025-07-15</startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-10</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/lag6t2?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/lag6t2?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Cabourg</city>
      <zip>14390</zip>
      <address>Avenue Charles de Gaulle</address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Novotel</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>497</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Apprenti.e Restaurant H/F</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Notre hôtel : </strong>Le Novotel Paris Porte d’Orléans est un hôtel 4 étoiles, composé de 150 chambres, le restaurant «&nbsp;Doda&nbsp;», un bar et 4 salles de réunions.</p><p>&nbsp;</p><p><strong>Nous sommes à la recherche d’un.e Apprenti.e Restaurant pour compléter notre équipe !&nbsp;</strong></p><p><strong>&nbsp;</strong></p><p><strong>Votre mission :</strong></p><p>Prendre soin de nos clients au restaurant, au bar et au petit déjeuner.</p><p>&nbsp;</p><p>En tant qu'Apprenti.e, vous assisterez l'équipe de salle dans la mise en place, le service et le suivi des tables.</p><p>&nbsp;</p><ul><li>Être attentif.ve aux autres et à l’environnement qui vous entoure : vous contribuez à rendre le séjour de nos clients agréable.</li><li>Vous assurez un accueil personnalisé et un service attentionné et chaleureux. Le bien-être des clients est toujours votre priorité, vous participez à leur satisfaction et fidélisation.</li></ul><p><strong>&nbsp;</strong></p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><p>&nbsp;</p><ul><li>Un contrat de 35h par semaine avec 2 jours de repos consécutifs.</li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande.</li><li>&nbsp;Un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement.</li><li>Des avantages nourriture.</li><li>Chaque heure supplémentaire travaillée est comptabilisée en donnant droit à des repos en plus !</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements.</li><li>Mutuelle et prévoyance offrant des garanties et une couverture maximale.</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…).</li></ul>
 <p><br></p><p><strong>Votre profil : </strong></p><p><br></p><ul><li>Etudiant.e en alternance H/F en Bac, Bac+2 ou Bac+3 (BTS, BUT, Bac pro, CAP, BEP, Bachelor) en Hôtellerie-Restauration.</li><li>Langues : Français, Anglais serait un plus.</li><li>Sens du travail en équipe et vous avez <strong>envie </strong>d'apprendre !</li></ul><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate>2025-09-01</startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-10</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/yyr39g?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/yyr39g?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Paris</city>
      <zip>75014</zip>
      <address>Boulevard Romain Rolland</address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Renaissance</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>503</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Voiturier / Bagagiste</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Notre hôtel :</strong></p><p><strong>Le Renaissance Paris République</strong> est un hôtel 5 étoiles situé au cœur du 10ème&nbsp;arrondissement de Paris&nbsp;: proche du Canal Saint-Martin, du quartier du Marais et des Grands Boulevards. Notre établissement dispose de 121 chambres, dont 10 suites réparties sur 9 étages. L’hôtel offre une vue imprenable sur les toits de la capitale et un service de qualité avec son Restaurant Martin, son Bar, ainsi que son espace sensoriel.</p><p>L'hôtel a été élu Meilleur Hôtel Franchise Marriott de la région Europe-Afrique-Moyen-Orient pour l'année 2022 !</p><p>Aujourd’hui, l’hôtel Renaissance Paris République est à la recherche d’un(e) Voiturier/ Bagagiste à vivre une expérience WILD, ELEGANT and VIBRANT en hôtellerie de luxe.</p><p><br></p><p><strong>Vos missions principales&nbsp;:</strong></p><ul><li>Accueillir les clients avec courtoisie et professionnalisme, dès leur arrivée et tout au long de leur séjour.</li><li>Prendre en charge les bagages, les acheminer en chambre, et s'assurer de leur sécurité.</li><li>Gérer les véhicules des clients : stationnement, assistance au départ, appels de taxis ou service limousine.</li><li>Se tenir à disposition à l’entrée de l’hôtel et dans le hall pour toute assistance.</li><li>Répondre aux demandes spécifiques des clients (courses, informations, livraisons en chambre, etc.).</li><li>Participer à la propreté et à l’organisation des espaces communs et de la bagagerie.</li><li>Assister les autres départements en fonction des besoins opérationnels.</li><li>Présenter aux clients les différents éléments en chambre, notamment l'utilisation du téléphone, de la TV, de la baignoire.</li></ul><p><strong>&nbsp;</strong></p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>39h par semaine avec 3 jours de repos consécutifs</li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande</li><li>Commissions</li><li>Un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement</li><li>Avantages nourriture</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et prévoyance offrant des garanties et une couverture maximale</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…)</li><li>Le remboursement de 75% du passe Navigo et l'accès gratuit au parking</li></ul>
 <p><br></p><p><strong>Profil recherché :</strong></p><ul><li>Présentation soignée, souriant et sens du service irréprochable.</li><li>Courtoisie, ponctualité, esprit d’équipe.</li><li>Maîtrise du français et de l’anglais, une troisième langue est un plus !</li><li>Connaissance de Paris et de ses principaux points d’intérêt.</li><li>Permis B indispensable.</li></ul><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate>2025-08-18</startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-10</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/hiazn9?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/hiazn9?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Paris</city>
      <zip>75010</zip>
      <address>Rue René Boulanger</address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Thalazur</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>491</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Plongeur H/F</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Notre hôtel : </strong>Domaine Thalazur Arcachon - Hôtel Thalassothérapie et Résidence</p><p>Dans le cadre de notre agrandissement avec l'arrivée de notre résidence, nous recrutons un Plongeur en CDI et en CDD pour 9 mois.</p><p><br></p><p><strong>Votre mission :</strong></p><p>Plongez au sein d’une équipe chaleureuse et dynamique, aucune formation n’est exigée !&nbsp;</p><ul><li>Vous assurez le nettoyage de la vaisselle et de tous les ustensiles de cuisine, voire du gros matériel et des locaux, et vous prenez soin de ranger les éléments à leur place.</li><li>Une cuisine propre pour un service de qualité !&nbsp;</li></ul><p><br></p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un contrat de 39h par semaine<strong> </strong>avec 2 jours de repos consécutifs</li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande, un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement, des avantages nourriture et chaque heure supplémentaire travaillée est comptabilisée en donnant droit à des repos en plus !</li><li>Il s'agit majoritairement d'un travail en continu mais il se peut parfois que vous fassiez une coupure (chaque coupure fait l'objet d'une prime par jour de coupure)</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et Prévoyance offrant des garanties et une couverture maximales</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…</li></ul>
 <p><strong>Votre profil : </strong></p><ul><li>Habitué(e) à travailler efficacement seul(e) et/ou en équipe, vous êtes organisé(e) et dynamique.</li><li>Attentif(ve) à l’hygiène, aux détails, et à la satisfaction de nos clients.</li><li>Votre connaissance des normes HACCP est un plus.&nbsp;</li></ul><p><br></p><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate>2025-07-03</startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-09</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/d7ouxa?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/d7ouxa?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Arcachon</city>
      <zip>33120</zip>
      <address>Avenue du Parc</address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Novotel suites</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>498</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Equipier petit-déjeuner H/F saisonnier</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Votre mission</strong></p><p><strong>Permettre à nos clients de bien commencer leur journée ! Au quotidien, il s’agira d’assurer :</strong></p><ul><li>La mise en place et le réassort du buffet</li><li>Le service en salle/débarrassage</li><li>La préparation des produits pour le service du lendemain</li><li>Nettoyage des offices avec leurs équipements</li><li>Rangement des commandes</li></ul><p>&nbsp;</p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un salaire de 1248 €/bruts (taux horaire : 12€ bruts) par mois pour 24h par semaine /104h mensuels<strong style="color: rgb(230, 0, 0);"> </strong>avec 2 jours de repos consécutifs</li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande, un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement, des avantages nourriture (170€/mois) et chaque heure supplémentaire travaillée est comptabilisée en donnant droit à des repos en plus!</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et Prévoyance offrant des garanties et une couverture maximales</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…</li><li>Remboursement des frais de transports en commun à hauteur de 75% sur les abonnements</li></ul>
 <p><strong>Votre profil : </strong></p><ul><li>Langues : français impératif (anglais optionnel)</li><li>Première expérience réussie en restauration, qualités relationnelles, envie de rejoindre une équipe unie, énergique et professionnelle</li></ul><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate>2025-07-21</startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-09</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/i7cydb?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/i7cydb?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Nice</city>
      <zip>06200</zip>
      <address>Boulevard René Cassin</address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Thalazur</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>491</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Réceptionniste Institut Thalassothérapie H/F</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Notre hôtel : </strong>Thalazur Port Camargue</p><p><br></p><p><strong>Votre mission :</strong></p><p>Accueillir nos clients avec le sourire et être garant de leur bien être ! Au quotidien, il s’agira de réaliser :</p><ul><li>Planification des soins</li><li>L'encaissement et la facturation</li><li>Prendre des réservations téléphoniques</li></ul><p><br></p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un contrat de 39h par semaine<strong> </strong></li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande, des tickets restaurants, un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement, et chaque heure supplémentaire travaillée est comptabilisée en donnant droit à des repos en plus!</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et Prévoyance offrant des garanties et une couverture maximales</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…</li><li>Prise en charge 75% transports en commun</li></ul><p><br></p>
 <p><strong>Votre profil :</strong></p><ul><li>Attentif aux autres et à l’environnement qui vous entoure : vous contribuez à rendre le séjour de nos clients aussi irréprochable qu’inoubliable en apportant votre petite touche personnelle !</li><li>Très à l’aise en français et en anglais</li></ul><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate>2025-08-01</startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-09</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/ca2nfi?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/ca2nfi?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Le Grau-du-Roi</city>
      <zip>30240</zip>
      <address></address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Thalazur</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>491</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Cuisinier H/F</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Notre hôtel :&nbsp;</strong></p><p><br></p><p>Posé sur la dune, Thalazur Cabourg **** se fait pudique pour ne pas occulter le panorama et la mer que l’on voit danser depuis les fenêtres des chambres, des terrasses et de notre spa marin.Dans un cadre naturel et sauvage l’institut de Thalassothérapie et le Spa invite nos clients à la détente et au bien-être.La philosophie de notre restauration, commune aux établissements Thalazur, est de proposer une restauration savoureuse et locale à base de produits de saison, pour une consommation responsable et saine.C’est le concept des Cinq S, développé par nos chefs de cuisine : S comme des produits de Saison remplis de Saveurs, issus de Situations géographiques exceptionnelles, cuisinés Sainement avec Simplicité.</p><p><br></p><p><strong style="color: rgb(52, 52, 52);">Votre mission :</strong></p><p><strong style="color: rgb(52, 52, 52);">Régaler nos clients !</strong></p><ul><li>Vous êtes sous la responsabilité du chef de cuisine pour la réalisation des plats et des recettes de notre restaurant ; nous proposons une cuisine originale et créative à base de produits frais et locaux</li><li>Vous effectuez la mise en place nécessaire à la réalisation des plats et participez à l'envoi en salle des assiettes dressées.</li></ul><p><br></p><p><span style="color: rgb(52, 52, 52);">&nbsp;</span></p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un contrat de 39h par semaine<strong>&nbsp;</strong>avec 2 jours de repos consécutifs</li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande, un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement, des avantages nourriture et chaque heure supplémentaire travaillée est comptabilisée en donnant droit à des repos en plus!&nbsp;</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et Prévoyance offrant des garanties et une couverture maximales</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…</li><li>Participation aux bénéfices</li><li>Prise en charge 75% transport en commun</li></ul><p><br></p>
 <p><strong>Votre profil : </strong></p><p><br></p><ul><li>Habitué(e) à travailler efficacement en équipe, vous êtes organisé(e) et dynamique.</li><li>Attentif(ve) à l’hygiène, aux détails, et à la satisfaction de nos clients.</li><li>Votre connaissance des normes HACCP est un plus.&nbsp;</li></ul><p><br></p><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate></startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-09</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/7d4bvm?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/7d4bvm?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Cabourg</city>
      <zip>14390</zip>
      <address>Avenue Charles de Gaulle</address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Thalazur</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>491</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Plongeur H/F</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Notre hôtel :&nbsp;</strong></p><p><strong>Posé sur la dune, Thalazur Cabourg **** se fait pudique pour ne pas occulter le panorama et la mer que l’on voit danser depuis les fenêtres des chambres, des terrasses et de notre spa marin.</strong></p><p><strong>&nbsp;</strong></p><p><strong>Dans un cadre naturel et sauvage l’institut de Thalassothérapie et le Spa invite nos clients à la détente et au bien-être.</strong></p><p><strong>&nbsp;</strong></p><p><strong>La philosophie de notre restauration, commune aux établissements Thalazur, est de proposer une restauration savoureuse et locale à base de produits de saison, pour une consommation responsable et saine.</strong></p><p><strong>C’est le concept des Cinq S, développé par nos chefs de cuisine : S comme des produits de Saison remplis de Saveurs, issus de Situations géographiques exceptionnelles, cuisinés Sainement avec Simplicité.</strong></p><p><br></p><p><strong>Votre mission :</strong></p><p><strong>Plongez au sein d’une équipe chaleureuse et dynamique, aucune formation n’est exigée !&nbsp;</strong></p><ul><li>Vous assurez le nettoyage de la vaisselle et de tous les ustensiles de cuisine, voire du gros matériel et des locaux, et vous prenez soin de ranger les éléments à leur place.</li><li>Une cuisine propre pour un service de qualité !&nbsp;</li></ul><p><br></p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un contrat de 39h par semaine<strong>&nbsp;</strong>avec 2 jours de repos consécutifs</li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande, un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement, des avantages nourriture et chaque heure supplémentaire travaillée est comptabilisée en donnant droit à des repos en plus!&nbsp;</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et Prévoyance offrant des garanties et une couverture maximales</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…</li><li>Participation aux bénéfices</li><li>Prise en charge 75% transport en commun</li></ul><p><br></p>
 <p><strong>Votre profil :&nbsp;</strong></p><ul><li>Habitué(e) à travailler efficacement en équipe, vous êtes organisé(e) et dynamique.</li><li>Attentif(ve) à l’hygiène, aux détails, et à la satisfaction de nos clients.</li><li>Votre connaissance des normes HACCP est un plus.&nbsp;</li></ul><p><br></p><p><strong>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</strong></p><p><br></p><p><span style="color: rgb(0, 0, 0);"><img src="//:0" height="55" width="454"></span></p>]]></description>
  <startdate></startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-09</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/u4hla1?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/u4hla1?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Cabourg</city>
      <zip>14390</zip>
      <address>Avenue Charles de Gaulle</address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Renaissance</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>503</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Night Audit Superviseur H/F</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Notre hôtel : </strong></p><p><span style="background-color: rgb(250, 250, 250); color: rgb(18, 18, 18);">Le Renaissance Paris Arc de Triomphe***** est un hôtel lifestyle 5* au cœur de l'effervescence parisienne, proposant des découvertes locales et des expériences uniques à ses clients. Nos trois valeurs sont les suivantes :&nbsp;local, intriguant, indépendant.&nbsp;</span></p><p><br></p><p><strong>Votre mission :</strong></p><p class="ql-align-justify">Vous contribuez pleinement à l’expérience client et au bon fonctionnement de notre hôtel, grâce aux missions suivantes :</p><ul><li class="ql-align-justify">Travailler en coordination avec les équipes de nuit pour assurer le bon fonctionnement des services&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Assurer le bon déroulement des opérations en Réception (arrivée et départ des clients, facturation, gestion des délogements et des demandes de renseignements) ;</li><li class="ql-align-justify">Appliquer et respecter les procédures internes du service, notamment celles liées au programme de fidélité&nbsp;<em>Marriott Bonvoy</em>&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Gérer et vérifier les réservations ;</li><li class="ql-align-justify">Vérifier la conformité entre la tarification des chambres et les factures clients&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Vérifier et rectifier les départs du jour ;</li><li class="ql-align-justify">Enregistrer les demandes et réclamations des clients, et assurer leur suivi&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Editer les rapports de sécurité afin de garantir la traçabilité des activités en cas de problème informatique&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Vérifier et gérer son fonds de caisse à chaque début et fin de service ;&nbsp;</li><li class="ql-align-justify">Sécuriser les encaissements en conformité avec les politiques internes et les obligations contractuelles&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Réaliser la réconciliation de la caisse, analyser et corriger les écarts avant de réaliser les opérations de clôture comptable de la journée&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Produire les rapports statistiques et financiers quotidiens&nbsp;et envoyer le «&nbsp;Daily report&nbsp;» à l’ensemble des services concernés&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">S’assurer que toutes les opérations de la nuit sont bien clôturées pour un démarrage optimal de la journée suivante&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Transmettre les consignes et informations essentielles à l’équipe du matin, incluant la liste des clients VIP et le suivi des plaintes enregistrées durant la nuit ;</li><li class="ql-align-justify">Appliquer et mettre à jour les procédures de nuit (LSOP) afin d’assurer leur conformité et leur efficacité.</li></ul><p class="ql-align-justify"><br></p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><p class="ql-align-justify">En intégrant notre équipe, vous profitez de nombreux avantages qui valorisent votre engagement et votre bien-être au quotidien&nbsp;:</p><ul><li class="ql-align-justify">Un 13ème mois, dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Une prime de nuit&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Des avantages nourriture (170€/mois)&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">La prise en compte de chaque heure supplémentaire travaillée, qui donne ainsi droit à des repos supplémentaires&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements (<em>Hively Hospitality</em>&nbsp;et&nbsp;<em>Marriott</em>)&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Une mutuelle et une prévoyance offrant des garanties et une couverture maximale&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">L’accès à notre salle de Fitness&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">L’adhésion à une plateforme web avec des réductions sur les produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…).&nbsp;</li></ul><p><br></p>
 <p><strong>Votre profil :</strong></p><ul><li class="ql-align-justify">Vous êtes passionné par le milieu de l’hôtellerie et souhaitez intégrer un établissement à taille humaine ;</li><li class="ql-align-justify">Vous êtes issu d'une formation en Management Hôtelier&nbsp;et disposez d’une expérience similaire ;</li><li class="ql-align-justify">Vous maîtrisez parfaitement l’anglais. La maitrise d’une une troisième langue est un plus apprécié&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Vous êtes à l’aise avec les logiciels hôteliers, notamment&nbsp;<em>Opéra</em>&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Vous êtes reconnu pour votre sens de l'organisation, votre esprit d'initiative et votre sens du service&nbsp;;</li><li class="ql-align-justify">Vous possédez une grande capacité d’adaptation et êtes apte à collaborer avec les membres de votre équipe, ainsi que les autres services de l'hôtel pour assurer un service fluide et de qualité.&nbsp;</li></ul><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate>2025-07-15</startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-08</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/v7601t?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/v7601t?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Paris</city>
      <zip>75017</zip>
      <address>Avenue de Wagram</address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Gina</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>514</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Chef de partie H/F</title>
<description><![CDATA[
<p><br></p><p><strong>Notre restaurant :&nbsp;</strong></p><p><strong>C’est un point de vue inédit sur Bordeaux : restaurant &amp; bar en rooftop, face à la Cité du Vin. Ajoutez à ça les saveurs italiennes du concept Gina et c’est la Dolce Vita qui flirte avec la Garonne. Au menu de (très) bons produits sans chichi : bar à mozza, plateaux d’antipasti, pizzas et autres classiques des meilleures trattorias. La cuisine du chef Franco Recce est ouverte. L’ambiance y est chic et décontractée.</strong></p><p>&nbsp;</p><p><strong>Votre mission :</strong></p><p><strong>Placé(e) sous les ordres du Chef, dans un respect total des règles d’hygiène et de sécurité, vos missions consistent à :</strong></p><ul><li>Aider à la mise en place des plats de la carte</li><li>Assurer de façon autonome, la production des plats conformément aux fiches techniques,</li><li>Participer au service midi et/ou soir</li><li>S’assurer de la bonne tenue du poste</li><li>Manager et former les commis et demi-chefs de partie</li></ul><p>&nbsp;</p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un CDD 39h par semaine<strong> </strong>avec 2 jours de repos consécutifs</li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande</li><li>Un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement,</li><li>Des avantages nourriture et chaque heure supplémentaire travaillée est comptabilisée en donnant droit à des repos en plus!</li><li>Valorisation de la coupure à partir de 3h d’interruption&nbsp;</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et Prévoyance offrant des garanties et une couverture maximales</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…</li><li>Nuit découverte à l'issue de la période d'essai : 1 diner + 1 nuit pour deux personnes</li></ul>
 <p><strong>Votre profil : </strong></p><ul><li>Expérience de 1 an réussie en cuisine, envie de rejoindre une équipe unie, énergique et professionnelle</li><li>Diplôme en hôtellerie restauration exigé</li></ul><p>&nbsp;</p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate>2025-05-02</startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-08</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/ma51r4?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/ma51r4?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Bordeaux</city>
      <zip>33300</zip>
      <address>Place des millésimes</address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Thalazur</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>491</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Spa praticien(ne) H/F en alternance</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Notre hôtel : </strong>Thalazur Antibes hôtel &amp; thalassothérapie ****</p><p><br></p><p><strong>Votre mission :</strong></p><p>Apporter du bien-être de nos clients en prodiguant des soins d'exception !</p><ul><li>Pratiquer les modelages de relaxation ainsi que les modelages du monde (Californien, Balinais, Abyanga...), dans le cadre de la marque Thalazur</li><li class="ql-align-justify">Prodiguer des soins corps tels que des gommages, des enveloppements...</li><li class="ql-align-justify">Prendre en charge le client du début à la fin du soin</li><li class="ql-align-justify">Favoriser la vente des produits Thalazur</li></ul><p><br></p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un contrat de 35h par semaine avec 2 jours de repos.</li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande, un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement, des tickets restaurants et chaque heure supplémentaire travaillée est comptabilisée en donnant droit à des repos en plus !</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et Prévoyance&nbsp;offrant des garanties et une couverture maximales&nbsp;</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…</li><li>Parking collaborateur</li></ul><p><br></p><p><br></p>
 <p><strong>Votre profil : </strong></p><ul><li>Vous avez envie de rejoindre une équipe unie, énergique et professionnelle</li><li>Organisé avec l'esprit d'équipe</li></ul><p><br></p><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate>2025-10-01</startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-08</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/azn6f1?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/azn6f1?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Antibes</city>
      <zip>06600</zip>
      <address></address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Thalazur</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>491</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Responsable Technique H/F</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Notre hôtel</strong> : THALAZUR Antibes, hôtel**** (116 chambres dont 18 suites), Résidence (35 studios et 11 appartements), restaurant de 90 places, un bar, une thalassothérapie comprenant 5 piscines d'eau de mer (dont 3 extérieures) avec des animations (cols de cygnes, jacuzzi, bain bouillonnants, jets-sous marin), sauna, hammam, et 31 cabines de soins (dont un secteurs hydrothérapie avec des bains hydromassants, des hydrojets, des massage sous affusion, des lits d'enveloppements).</p><p>Un TO hôtel de 60% à l'année.</p><p><br></p><p><strong>Votre mission</strong></p><p>Contribuer à un séjour client joyeux et sans faux-pas ! Au quotidien, il s’agira de :</p><ul><li>Gérer les réparations techniques et la maintenance de l'ensemble des équipements techniques du site</li><li>Veilleur au respect des normes de sécurité (plan de maintenance préventive, classeur technique, exercices d'évacuation incendie...) et à l'application des procédures</li><li>Manager votre équipe composée de 2 techniciens de maintenance + 1 saisonnier</li><li>Veillez au respect des normes RSE (label clef verte)</li></ul><p><br></p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un salaire entre 3100 et 3350 €/bruts par mois pour 39h par semaine</li><li>Une prime sur objectifs pouvant aller jusqu'à 1 mois de salaire</li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande, un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement, des avantages nourriture !</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et Prévoyance offrant des garanties et une couverture maximales</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…</li><li>Parking collaborateur gratuit</li><li>Nettoyage des uniformes</li></ul>
 <p><strong>Votre profil :</strong></p><ul><li>Vous maîtrisez les enjeux techniques d'un bâtiment hôtelier</li><li>Attentif.ve aux autres et à l’environnement qui vous entoure : vous contribuez à rendre le séjour de nos clients aussi irréprochable qu’inoubliable en résolvant les couacs techniques au fur et à mesure</li><li>Rigoureux(se), autonome et organisé(e), vous êtes réactif(ve) quand une demande d’assistance est formulée.</li><li>Bonne connaissance de l'informatique </li><li>Connaissance dans la gestion de piscines avec animations</li></ul><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate>2025-06-16</startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-08</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/mxnnro?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/mxnnro?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Antibes</city>
      <zip>06600</zip>
      <address>Chemin des Moyennes Bréguières</address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Renaissance</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>503</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Chef de rang H/F</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Notre hôtel : Renaissance Paris Republique</strong></p><p><br></p><p><strong>Votre mission :</strong></p><p>Prendre soin de nos clients au restaurant, bar au service du diner</p><ul><li>Attentif.ve aux autres et à l’environnement qui vous entoure : vous contribuez à rendre le séjour de nos clients aussi irréprochable qu’inoubliable en apportant votre petite touche personnelle !</li><li>Vous assurez un accueil et un service personnalisés et chaleureux, le bien-être des clients est toujours votre priorité.</li><li>Vous êtes garant.e de la fidélisation du client, ils reviendront sûrement un peu pour vous !&nbsp;</li></ul><p><br></p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un salaire de 2268 €/bruts par mois pour 39h par semaine avec 2 jours de repos consécutifs</li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande, un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement, des avantages nourriture et chaque heure supplémentaire travaillée est comptabilisée en donnant droit à des repos en plus!</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements (Hively Hospitality &amp; Marriott Explore)</li><li>Mutuelle et Prévoyance offrant des garanties et une couverture maximales</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…</li></ul><p><br></p>
 <p><strong>Votre profil : </strong></p><ul><li>Première expérience réussie en restauration, qualités relationnelles, <strong>envie </strong>de rejoindre une équipe unie, énergique et professionnelle</li><li>Très à l’aise tant dans la relation client que l'exécution du dressage et du débarrassage des tables en salle. (Votre adresse naturelle est un atout !)&nbsp;&nbsp;</li><li>Langues : Français et Anglais</li></ul><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ&nbsp;: l’envie&nbsp;!&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate></startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-08</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/z7u1mw?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/z7u1mw?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Paris</city>
      <zip>75010</zip>
      <address>Rue René Boulanger</address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>
<job>
  <company>Hively Hospitality - Thalazur</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>491</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber></referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Hydrothérapeute H/F</title>
<description><![CDATA[
<p>Thalazur Carnac occupe une situation privilégiée entre l’océan, les plages et l’Île aux&nbsp;Oiseaux, véritable havre de paix d’une faune et flore d’une incroyable diversité.&nbsp;Entre Océan et patrimoine légendaire des mégalithes, la nature est au cœur de&nbsp;notre activité et a inspiré à la fois notre histoire et nos espaces.</p><p>&nbsp;</p><p>Situé à 100m de la grande plage de Carnac, station balnéaire réputée du Morbihan, l'établissement Hôtel et Thalasso - Thalazur Carnac propose dans le cadre de sa <strong><u>réouverture début novembre 2025 et après rénovation totale</u></strong>, 200 chambres d’Hôtel 4*, une Résidence de 34 logements 3*, Restaurants et espace de séminaire.</p><p>Centre de Thalasso avec 70 cabines de soins dont 18 cabines Esthétique et Spa.</p><p>&nbsp;</p><p><strong>L’Hydro Praticien/praticienne est qualifié pour pratiquer les techniques d’hydrothérapie et les massages de bien-être dans un service d’hydrothérapie.</strong></p><p><strong>Il/elle travaille en équipe sous l’autorité d’un responsable de service ou de la direction.</strong></p><p><strong>Il/elle exécute en autonomie les prestations d’hydrothérapie et massages bien-être, sous l’autorité et la responsabilité de la direction et/ou de son responsable et dans le respect</strong></p><p><strong>-	des protocoles spécifiques à chaque entreprise, et à chaque poste,</strong></p><p><strong>-	des règles d’hygiène (hygiène du poste, du client, et du personnel),</strong></p><p><strong>-	des consignes de sécurité.</strong></p><p class="ql-align-justify"><br></p><p class="ql-align-justify"><strong>Tâches techniques&nbsp;:</strong></p><ul><li class="ql-align-justify">Préparer son poste de travail avant l’arrivée du client.</li><li class="ql-align-justify">Prodiguer des soins d’hydrothérapie, en prenant en compte les indications de la fiche médicale du client.</li><li class="ql-align-justify">Prendre le curiste en charge du début à la fin du soin (accueillir, installer, présenter le soin, ses objectifs, la technique et les différentes phases ainsi que les produits utilisés au curiste, respecter le protocole de soin, notamment la durée du soin, s’assurer du bon déroulement du soin, s’assurer de la satisfaction du client à la fin du soin).</li><li class="ql-align-justify">Procéder au nettoyage complet et à la désinfection de sa cabine.</li></ul><p class="ql-align-justify">&nbsp;</p><p class="ql-align-justify"><strong>Tâches commerciales&nbsp;:</strong></p><ul><li class="ql-align-justify">Informer le client sur les activités du site et sur les soins proposés.</li><li class="ql-align-justify">Favoriser la vente des produits et prestation Thalazur.</li><li class="ql-align-justify">A la fin de chaque soin, indiquer au client la zone d’attente pour son prochain soin, le cas échéant.</li></ul><p class="ql-align-justify"><span style="color: purple;">&nbsp;</span></p><p class="ql-align-justify"><strong>Responsabilités&nbsp;:</strong></p><p class="ql-align-justify"><strong>·&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;De la prise en charge du curiste.</strong></p><p class="ql-align-justify"><strong>·&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;De la propreté de sa cabine.</strong></p><p class="ql-align-justify"><strong>·&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Du matériel mis à sa disposition&nbsp;: huiles de massage, algues, boue, produits d’enveloppement, additifs aux bains, draps d’examens, matériel professionnel d’hydrothérapie.</strong></p><p class="ql-align-justify"><br></p><p><br></p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un contrat de 35h par semaine<strong> </strong>avec 2 jours de repos consécutifs par roulement (centre ouvert 7j/7j)</li><li>Prime de fin d'année équivalent à un 13ème mois</li><li>Ticket restaurant</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et Prévoyance offrant des garanties et une couverture maximales</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…</li><li>Uniformes et blanchissage pris en charge</li><li>Parking privé pour le personnel</li></ul>
 <p><strong>Votre profil : </strong></p><ul><li>Expérience dans un autre centre de thalassothérapie et envie de rejoindre une équipe unie, énergique et professionnelle</li><li>Formation : Diplôme Praticien SPA ou Agent thermal/hydrothérapeute</li><li>La connaissance de différents modelages serait un plus, ainsi que des bases en anglais.</li></ul><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate>2025-10-01</startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-07</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/dzqvfy?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/dzqvfy?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Carnac</city>
      <zip>56340</zip>
      <address>Avenue de l'Atlantique</address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>

</source>