<source>
<publisher>Cookorico</publisher>
<publisherurl>https://www.cookorico.com</publisherurl>
<lastupdatedat>2025-07-18 05:00</lastupdatedat>

<job>
  <company>Hively Hospitality - Thalazur</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>6</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber>mzskuy</referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Commis pâtissier H/F</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Votre mission :</strong></p><p><strong>Prendre soin des papilles de nos clients :</strong></p><ul><li>Vous êtes sous la responsabilité du second de cuisine pour l’exécution des plats et des recettes de notre restaurant</li><li>Notre concept " Les Cinq <strong>S </strong>". Ces engagements sont les principes de notre restauration. <strong>S </strong>comme des produits de <strong>S</strong>aison remplis de <strong>S</strong>aveurs, issus de <strong>S</strong>ituations géographiques exceptionnelles cuisinés <strong>S</strong>ainement avec <strong>S</strong>implicité</li><li>Vous effectuez la mise en place nécessaire à la réalisation des plats et participez à l'envoi en salle des assiettes dressées.&nbsp;</li></ul><p><br></p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un salaire de 2075 €/bruts par mois pour 39h par semaine<strong> </strong>avec 2 jours de repos consécutifs. </li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement sur demande, un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement, des avantages nourriture et chaque heure supplémentaire travaillée est comptabilisée en donnant droit à des repos en plus!</li><li>Valorisation de la coupure à partir de 3h d’interruption&nbsp;</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et Prévoyance offrant des garanties et une couverture maximales</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…</li><li><br></li></ul> <p><strong>Votre profil : </strong></p><ul><li>Première expérience réussie en cuisine, envie de rejoindre une équipe unie, énergique et professionnelle</li><li>Vous maîtrisez les principales techniques culinaires et avez envie d'apprendre!</li></ul><p><br></p><p><br></p><p><strong>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</strong></p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate>2025-08-01</startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-18</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/mzskuy?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/mzskuy?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Ouistreham</city>
      <zip>14150</zip>
      <address> </address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>

</source>