<source>
<publisher>Cookorico</publisher>
<publisherurl>https://www.cookorico.com</publisherurl>
<lastupdatedat>2025-07-19 01:00</lastupdatedat>

<job>
  <company>Hively Hospitality - Renaissance</company>
  <companydescription/>
  <companyuuid>11</companyuuid>
  <logotype></logotype>
  <headquarters>
    <country></country>
    <city></city>
    <postalcode></postalcode>
    <zip></zip>
    <address></address>
    <countrycode></countrycode>
    <region/>
  </headquarters>
  <referencenumber>j424yc</referencenumber>
  <jobboardid>cookorico</jobboardid>
  <title>Chef Barman H/F</title>
<description><![CDATA[
<p><strong>Notre restaurant : </strong></p><p><br></p><p><strong>Martin</strong> n'est pas juste un restaurant bistrot chic niché au coeur de l'hôtel Renaissance Paris République, c'est aussi et surtout une atmosphère et la promesse de faire pétiller vos esprits et vos coeurs, pour graver chaque instant.</p><p>Les Cocktails d'Alexis, l'Incroyable Brunch à la carte, le Goûter atomique by Yuyu, les recettes gourmandes du chef Melissa Ravel. La sélection de produits du terroir par des producteurs engagés est au centre de nos priorités.</p><p>Le tout à découvrir dans cet intérieur désigné par Didier Gomez ou sur la terrasse végétale cachée en plein cœur du Brooklyn Parisien.</p><p><br></p><p><strong>Votre mission :</strong></p><p><strong>Prendre soin de nos clients au bar, au shaker ou à la cuillère !</strong></p><p><strong>Chargé(e) de la préparation et du service des boissons chaudes, froides et des cocktails:</strong></p><ul><li>Vous contribuez à rendre le séjour de nos clients aussi irréprochable qu’inoubliable en apportant votre petite touche personnelle !</li><li>Vous assurez un accueil et un service personnalisés et chaleureux, le bien-être des clients est toujours votre priorité.</li><li>Vous êtes garant.e de la fidélisation du client, ils reviendront sûrement un peu pour vous et vos breuvages délicieux...</li><li>Management et animation de l’équipe.</li><li>Respect des normes d’hygiène et de sécurité.</li><li>Suivi des performances financières.</li><li>Gestion des stocks et des approvisionnements.</li><li>Préparation et gestion des évènements</li><li>Création et gestion de l’ambiance du bar.</li></ul><p><br></p><p><strong>Nous vous proposons :</strong></p><ul><li>Un salaire de 2725 €/bruts par mois pour 39h par semaine avec 2 jours de repos consécutifs</li><li>Un 13ème mois dès 3 mois d'ancienneté et payable mensuellement à la demande, un Plan d’Epargne Entreprise avec abondement, des avantages nourriture (170€/mois) et chaque heure supplémentaire travaillée est comptabilisée en donnant droit à des repos en plus!</li><li>Des tarifs préférentiels dans notre réseau d’établissements</li><li>Mutuelle et prévoyance offrant des garanties et une couverture maximales</li><li>Adhésion à une plateforme web avec réductions sur des produits du quotidien (cinéma, parcs d’attraction, courses alimentaires, salles de sport…)</li><li>75% du moyen de transport pris en charge</li></ul><p><br></p> <p><strong>Votre profil : </strong></p><ul><li>Passionné(e) par la mixologie, vous savez reproduire ou créer des cocktails tenant compte des saisons, des événements, des goûts et des tendances.&nbsp;</li><li>Curieux(se) et courtois(e), vous aimez vous intéresser au client pour lui proposer votre expertise dans la réalisation de LA boisson qu’il lui faut.&nbsp;</li><li>Organisé(e) et rigoureux (se) vous managez votre équipe dans la bienveillance</li></ul><p><br></p><p>Nous faisons partie de HIVELY HOSPITALITY. Avec une quinzaine de marques à forte notoriété, 80 établissements en France et en Europe, et 60 métiers dans l’hôtellerie, la restauration et le bien-être, HIVELY HOSPITALITY offre une diversité d’opportunités et d’évolutions à toutes celles et ceux qui sont en quête de réalisation de soi. Un seul prérequis de départ : l’envie !&nbsp;</p><p><br></p><p> </p>]]></description>
  <startdate></startdate>
  <enddate></enddate>
  <createddate>2025-07-19</createddate>
  <remotestatus></remotestatus>
  <employmenttype></employmenttype>
  <employmentlevel></employmentlevel>
  <url>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/j424yc?source=cookorico</url>
  <applyurl>https://hively-hospitality.talentview.io/jobs/j424yc?source=cookorico</applyurl>
  <coverimageurl></coverimageurl>
  <pitch></pitch>
  <applybuttontext/>
  <locations>
    <location>
      <country>France</country>
      <city>Paris</city>
      <zip>75010</zip>
      <address>40 Rue René Boulanger</address>
      <countrycode>FR</countrycode>
      <region/>
    </location>
  </locations>
  <customfields/>
  <department>
    <name></name>
  </department>
  <role>
    <name/>
  </role>
  <recruiter>
    <name></name>
    <email></email>
    <phone></phone>
  </recruiter>
  <tags/>
  <salary>
    <min></min>
    <max></max>
    <currency></currency>
    <timeunit></timeunit>
  </salary>
</job>

</source>